[I/A] King’s Raid #27 記住去Event攞禮物

Sever【Asia】
需入公會嘅，唔洗問有無位
搵到即係有，搵唔到即係無

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?
(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A: 有愛就揀，揀之前可以留明問各巴絲意見

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

麻煩1001嘅巴/絲打，開POST Template

第一次開, 希望冇搞錯嘢

多多指教

其實邊到打world boss
玩左兩個禮拜都未痴過獎勵

垃圾留名

POST Template唔記得加密添

新手留名
隻驚係咪要抽卡架?

升過1隻t1就有

要
唔洗用mod嫁

無事，我轉咗網

▶How to start the World Boss?
:: Once one of your heroes reaches Lv.60, the World Boss will appear.

今晚有冇大神打T7

跟機得唔得

我想問打黑龍
假設打T6裝,
60lv同69lv都會有分別?

好似係龍幣多少既分別

thanks 咁我速刷低LV既黑龍

好似有傳話69會比60高少少機率有1星裝

打到同打唔到既分別

btw新po留名

打咗成日T6黑龍都無一件弓裝啱用

終於開始打chapter 7

破左處課月卡

近排好多新手都打得好快

我今日先開始打easy, 卡咗7-19

得返六百幾萬

T7裝升一下星冇左八十萬

以前唔識玩, 一味打, 跟住卡咗係chapter 5, 後來多咗上來呢度, 學識咗點砌屬, 用符文, 勁咗好多, 多謝咁多位巴打/絲打

課長大軍

遲早有專武洗鬼刷

防裝

所以
1食0升2
2食1升3
3食2升4
4食3升5
50%直上會慳唔少
我就是成功嘅例子

我都諗緊平平地課月卡, 叫做支持下

次子巴都榮升做課長

未........

轉an課？

我是用an機的

我都係賭50%不過我係賭輸個隻

有次件4星拎0星合上5星，頂佢1x%過咗

今晚有無黑龍團

話說角色評價表會唔會更新

整嗰位巴打話會遲下更新，依排忙緊

樹女已LV 71, 其他幾隻主力都LV 70, 係咪試下打T7紅龍街場攞下紅龍裝用先?
定繼續打T6黑龍裝打四屬???

一隻樹女都應該可以入T70黑龍街場
最唔係自己開場放一隻樹女，然後等人放就得

樹女咁受歡迎既咩?

聲稱11月有新pvp系統打，俾12隻lv60以上角玩。12揀4個，仲可以ban大家用邊隻角。
又話開發緊新raid淨係for特定角（全男全女等等）入場，會random怪

如果唔夠輸出，清完小龍秒王的話
王一飛/噴火就要CC到佢暈
記住你招三技要留係依兩個時候用
盡量等人揀完你先揀，想人地Carry多幾場就唔好搶裝
咁一隻樹妹都照可以打街場

ban 鳩 bau luna

少年你太年輕了 你打上去就知luna唔係最可怕

起碼bau要啦掛
先手無敵

你冇leo咪ban bau

睇番最top個班 通常都係用arch

仲有2萬9

71lv應該10分鐘都打唔到一場
一係比人踢 一係d人走場

起底巴個名仍然係錯

頂，改咗下面嗰個又唔記得改上面嗰個

恰我只用男人

唔會咁誇，樹妹CC又唔係DPS
大把人拎住啫60未夠都入街場痴

樹女CC咁勁

新弓
淨係拎黎打龍

佢三技同GAU三招差唔多，一嘢清

t2 aisha 易打過t1 個陣咁多

因為你已經拎住隻T1

真係幾勁
不過我都係覺得會畀人踢

可能要70尾先冇咁易畀人踢

是但啦

恰我多女用

門檻好高喎
連十二隻英都未夠

現身!

早晨

就黎夠3萬pvp分可以換專武

仲差一萬

差2千幾，應該今個星期換到

差1千咋

屌見到以為係正野 點知

冇pvp英打唔上

我經常撞到T4 T5 lv80

自己開房實無人踢

仲差二萬

你換過先差咁多咋?

差1萬
先換到兔弓專

有一隻英到LV.60後就會有ICON係右下

係要有1隻60lv

變左日經

蛋同薩滿配咩英好? 佢兩隻之外得棺有專...

其實未打得都可以日日去打4場驕RAID, 一千驕點可以換到好多有用嘢

想問買次數係100，200之後幾次幾多鑽

等我呢個傻人答, 我試到800鑽
100 -> 200 -> 400 -> 800

想問日副用loot boost有冇效

日副

街場黑龍T6。。好多人仲用緊arch。。
dps仲要唔抵。。唔係第1就第2。。
有d心旭旭想玩番arch

最重要係個黑色skin好型

咪就係jane annette kaulah dps

重有一隻落咩好?
JANE都做DPS?

你有咩?

Stockage

書無效

打龍其實唔錯，dps唔算差，龍飛cc唔切仲可以開盾擋。雖然話nerf得好厲害，但係打pvp你秒到人先就冇咩問題，只係人地玩魔防你就難打。

頭兩日爬rank好辛苦

top10未

遮, 膠, 樹, REINA

冇啦冇啦

Aisha lor

hot time 開兩個double gold 真係好爽

開兩個只是要兩個鍾？不能叠加吧

我開24hrs 同1hrs

可以疊

終於儲夠石買強妹衫

清完6關HARD

打番1關HELL完全被屌打

初初打都打唔入 升多幾lv 就ok

我到60尾+靚裝+面具先夠打1-8hell

已經4條友全部t6+20裝

lv呢?

新手留名
巴打我打game id個陣打錯左個名
求加公會

65-63

happy halloween!

公會自己申請
有位就會加 好似係
要係度留底自己個名

or

我自己68先打, 試過63 gau都死

戴面具打1-8，唔好打1-1

過咗幾個禮拜，今日先係正日

我本身想gau selene aisha kaulah打1-8, 想一次過升gau同selene個lv, 但係膠唔夠力頂坦個位, 最後變返用jane 3帶1咁升

終於拎埋張skin ticket, 可以放慢返黎打

已經申請左公會 填埋Google form

我又係剛剛換左
決定俾撒滿用

我用咗係kaulah同clause到

clause咁靚仔都用

唔會用石買仔仔skin, 但係我又唔想見到clause金閃閃

唉老老實實我都想有多一個dark skin黎俾aisha用

是咪所有囡都要用

除左冰法同leo之外既囡都要用
已經將佢地當成囡

暗SKIN卷得1張，都唔知畀得邊個

Aisha除左泳裝其他唔值得換

長髮泳裝

唔經唔覺由魔攻隊轉左做物攻隊
2隻t5既都係物攻,魔攻得隻樹女t4

萬聖節SKIN仲會唔會有第三彈

暗黑skin是咪無加成效果？？

今日都萬聖節喇喎仲第３彈？

無～

應該會，你睇泳衣都幾彈

終於上到master啦

有眼光

懶得換

又一位巴打棄

嚟得快去得快, 琴日先del咗啲幾日無on既, 得返40個fd

好想練戰士

GAU

or p姐?

viska

帶T7團咪唔無聊

1星專，溝埋，仲諗緊練唔練

等溝P姐，但好似話出咗90日嘅英先溝到
P姐仲要9月尾出，即係12月尾先有得溝

岩岩玩其他game 用唒石抽垃圾
都係KR 好

因為KR唔洗你抽角

我本身都唔玩手機GAME
成日要刷首抽 同抽野
一抽唔到好野就唔想玩

我都想刷

開

依樣真，成日刷極都未抽到，但已經刷到唔想玩了

PVP好似幾勁喎(不過我唔明勁係邊)

有冇企位

求T7團

求企位

weekdays難啲

練巴做邊行，見你平日都好忙

今日街場紅龍T7都有企位，黑龍就俾人踢走了

自爆唔講啦
有時唔係忙既 係攰想抖下

繼續刷紅龍

我覺得都係衝下Lv先，太低有裝都無用

好似好多人退晒驚
BLACKJJ都唔見埋

80LV 冇裝 表示仲橙

爆左機冇野玩

T6裝都無咩 80lv靚T6裝起碼打街場T7都唔會俾人踢

唔課都有唔課既好處，有排玩

今日轉左去玩TsumTsum Land

黑龍你唔識人都幾難所謂嘅企位
與其係咁求企位，不如試下打T6再打T7
街場T6真係最低要求

啱嘅，做咗成日嘢
好好休息

AUTO唔AUTO到

唔係全部英T5邊叫爆機

多咗個Land又當新驚

佢今次係當射野泡泡龍

見到一粒粒嘢仲以為一樣

其實都有
有時會見到啲team 差1,2個位，條team有啲t4/5輸出同gau

呢啲隊其實就咁到夠打，你放兩隻80lv入去，就算輸出排第5,6，如果你唔整亂啲怪，搶bid之類就通常唔會畀人踢

提提各位新手去special shop買升星素材包，$7.7M有各100舊

11月1號就reset

有，但唔多

Thx巴打借us id

而家可以可以auto 60黑龍，唔嫌少龍幣可以搵日開既

湯丸巴有冇空

升完隻膠招3技 單挑到70龍

嗚牙 要射lin了

想問下坦嚟講防重要d定血重要d

好似係防

唔穩

一直想問到底呢啲有咩用
點解放落個package可以賣到咁貴

到咗聽日aisha就有專用了

歐皇

同人唔同命

人神共憤

開嚟睇下
四種龍裝再附魔

琴日無追POST

我想問下抽到龍女同吸血鬼專武 2 3 5星選擇卷洗唔洗揀番呢兩隻英黎用。。原本計劃係2星揀gau 3星揀烏鴉 5星揀傘女

今日有冇機會跟你搵食

龍女係好用 但如果岩岩玩唔急可以等inn溝
因為本身Frey 都夠用
吸血鬼呢度冇咩人講要等大神答

睇下你呢段時間inn會唔會撞到以上幾隻 咁就唔洗煩

以上為小薯意見 參考下就算

2星照舊, 3星龍女 5星吸血鬼囉, 如果你真係想夾返專武

吸血鬼揀到咩

搵食
睇今晚點先

仲未有得揀咩

好

小薯
我都中咗吸血鬼專，但諗住溝佢返嚟，之前有人測試過出咗90日嘅英先會出現係Inn
吸血鬼8月25日出，應該11月25日有機會出係Inn
Buff完好似唔錯，好啱幫隻主DPS增傷

我記得張5星劵會寫到明淨係可以換乜英之前嘅英
就算可以換都唔是新手嗰張，而係課金嗰張

課金果張先見到有 有諗過簡 送果張就冇 仲要冇乜選擇

lewisa 係dps

今日冇hottime?

想問第二隻係乜？蛋妹？
我認到clause frey Luna only

Yes

呢隊野應該唔夠CC打到條龍訓低都夠打

Kings Raid - Why You Should Never Buy A Hero

啪，完

日日都有

認真？今日佢冇顯示？

用過10000石

我啱啱都想問

真係冇hottime

一個月一個都咁對我

可以合1星

我上個月咪又係抽到面具

我四個月都係面具

我唯一唔係面具果個好似係抽返黎唔係合

抽到舊獅子定老虎石

老虎石

其實有冇用

唔係好覺

幾時有4合1
6合1都好呀

我都中mask

其實邊件最好用

無啦
不過clause 既slow真係唔錯

好多件都好用，但永遠抽唔到

諗緊升唔升條鏈上2星 但個效果唔太顯住

抽中左Frost Giant Mask
今日係唔係面具日？

唔太明顯就唔好升住
WB分多個英用好鬼過

日日都是

我前輩

隻Roi好掂

全部男人

wb紫箱出碎片，出夠10次一把專

Andriyanto Handoyo
its normal....

電話load唔到post, 講咩？

連登仔夠話自己個個30cm啦

練巴NO.1

我今朝出50

有人打到T7 4正屬裝，之後有人回好平常啫，成日打到

痴線我要洗完先得一件4正屬

我刷左咁耐t7 都係出得一件4屬 其他都係3屬再洗

可能佢由一出開始刷呢

蛛妹幾時Buff ，好好J
硬係覺得佢好東方

buff咩

上到去就冇再打

其實無專武是咪唔洗咁快升t
玩多排睇有乜專武先決定

成日見啲人話佢會害死隊友

你遲早實有專，要睇嘅應該係你自己想升邊隻

美術圖

湯巴

auto會因為會推d怪去後排

好屈...
Luna 三秒起手秒全場？

食埋飯

證實原4打唔贏練巴

其實我隻luna無機會arena出技

美術圖好靚

其實我幾LIKE AISHA,不過撞英撞到爆炸

仲要唔止洗一次

好 等你

LIKE咪得，理得佢撞

巴打有無打下街場
上次刷咗啲裝無件啱

成日無俾人debuff但都出唔到技
in vespa we trust

呢個星期無update

佢仲要

街場俾人瘋狂kick aisha d裝差唔多 但係全部都冇crit 同埋隻gau d裝未掂

有冇人CURRY T6

51-60 應該打龍裝升爆佢好
定係紫裝用得就用就算

慘豬
食完飯了，來吧
T6企場-1
麻煩留留ID

NickTo

已邀，蛋妹

T5用紫裝就OK，T6~T7先係重點

邀多次 收唔到

有無巴打有玩開刺客?
想練隻打PVP同龍

邀咗

GAME入面突然打唔到字

幫推

BTW隻蛋妹溝完冇升過

另外位巴打想要咩裝

POST打一樣啫

5星SKIN吊帶黑絲
溝完即刻上T1，之後就無料升了

升埋AISHA上T3先算

隻膠可以退休

升埋男盾上T1

練巴今晚開唔開T7？

嗰表我改唔到
btw收到

等練巴休息下

慘

唔洗退休，WB有排打

山王一般拎來做咩用
而加有山王同新補武 諗緊邊隻好用d
用緊gau luna rodina frey

山王係坦，一般就拎黎做坦既

THX 湯丸巴

真Hot Time

客咩氣
打得慢唔好介意

Ok, 咁我刷住T6先 btw都係決定換咗selene專先

等睇你5星專Carry

有山王專唔洗諗啦，你望下佢把專就知佢硬到仆街
但S巴之前有講過佢目前有個好大嘅弱點，可以追追POST睇返

山王只會拎到自己好硬好坦，但係唔會令到隊友乽大坦，好似係咁

0星專 邊有咁歐好似咖啡店巴打一抽抽中兩把專丫 我非洲血統

唔睇名我仲以為係你嚟

邊有咁好運 我都想係我

團10抽劵等UP抽

Morrah T3

Viska T3

咁可以拎來頂左gau?
我本來想抽clause 但抽唔中
打圖龍 gau都唔係好似好坦得咁

呢到忽然間咁多人練selene
我仲諗住練

你留意返gau係戰士唔係坦...

見巴打話佢坦得

因為BUFF咗

因為佢出現比我溝

星期五六先

之前150抽屎也沒有呀巴打

裝問題

仲要勁靚裝

ok

morrah dps build 同jane係咪一樣

King's Raid - Important Heroes Selection + Essential Roles

佢完全無提過jane

aisha 有專冇英
蛋 有專冇英
miruru 有專冇英
lewisia 冇專有英

到底升邊隻好

all la

我好窮

aisha 囉
夠實用又公廁

lewisia啦，做開荒牛

lewisia有巴打用緊，好似T2定T4
有專無英太多，用溝比較好
無專有英就升住先，每日免費抽法池博出專

班老手好似棄晒Jane

我覺得連登個評價高估左佢 但樣子真係值得收佢入隊

公廁令我諗起m巴

因為佢冇團體buff

希望lewisia可以再buff一buff

佢咪Buff咗囉
打wb佢輸出仲高過Aisha

但係玩魔攻隊Jane應該係最夾既坦?

原來佢3技可以打3下

講坦既話morrah好似坦過jane

其實jane好脆
我都係見dps jane好似幾型至會玩

其實佢要硬唔係靠防，而係靠攻，越高攻吸血越多

而家我溝緊JANE, 見到而家無人提佢就...

jane本身唔洗靠life steal就可以吸血?

女你都溝

(睇得上眼既) 仔幾乎溝曬可以點

睇唔上眼都溝埋囉

佢招3技係吸血 你越高攻吸得越多

無肚餓成咁

地精都是仔

地精係人外系列喎

人外都有性別

好似係全攻裝 atk+spd+crit+life steal 攻速爆擊吸血流，普攻 1技3技都吸血

其實地精會唔會係女黎

地精鼻大

atk scale 得唔好因為knight本身base同武器都低攻

玩落就知唔好 新手第一個目標係過1-8HELL 攻速爆擊吸血流 玩唔惦 會秒殺
實際上又唔太需要佢輸出 我覺得呢個玩法都係FOR PVP 但佢PVP又唔算勁

我又要carry

做乜

聽日應該清得哂D體

[Event] Open, Sesame!!

GM Orvel
Manager yesterday 9:58 AM

[Event] Here comes again! Open, Sesame!!

Hello, Raiders!
Here is an announcement about our event!
You can enjoy Open Sesame! as of 2nd November!

------------------------------------------------

Open Sesame!

[Event Details]
- Period: 00:00, 2nd Nov – 9th Nov before maintenance
** Please note that the event period may change when weekly maintenance schedule changes.
- Details: Collect Event Tickets and open Mysterious Chests to acquire rewards!
- You can acquire an Event Ticket via playing in following maps;
:: Arena, Stockade, Upper Dungeon, Ancient Royal Vault, Guild Raid
- Collect Event Tickets to open Mysterious Chests to acquire various rewards!
- Acquired tickets won’t be reset.
- Please note that Chests will be reset at every midnight. So, don’t forget to open them all!

[Event Rewards]
- Upon opening a Mysterious Chest, you will be able to acquire 1 item among listed;
[100,000 Gold, Magic Powder x500, Fragment of Infinity x50, XP Booster (1 hour) x1,
Gold Booster (1 hour) x1]
- Upon opening a Bonus Chest: Special Item Summon x1 (1x)

[Event Notes]

- The event resets at every midnight
- You can open max 10 chests per day.
- Unopened chests will be reset, and they cannot be restored.
- Rewards will be sent to your mailbox.

-----------------------------------------------

[How to attend the event]

1) As the screenshot below, touch the Scroll on the upper right side of the screen.

2) Now, touch “EVENT” Icon among them.

Ta Da!!!

Once you get this window, that means you are ready to enjoy the Event!
We will be back with much more events soon!

Thank you
GM Orvel

身上有4張10連有D手痕

GO

但呢期專武英無個有性趣

其實又唔好講到會出專武

得呢樣好野
其他都素材

夠啦，要記住有位巴打20次10抽都無專
做人要知足

叉左隻腳入魔攻隊又想轉物攻
不過呢家先回頭感覺好浪費

唔會，實要練，睇練邊隊先

練左魔隊先
廢事兩頭唔到岸仲辛苦

混傷咪得

今次個event不得了

又要面臨財赤

幫推 好多刺客技書放係到發毛

隻clause得61lv連ch6 hard都坦唔到, 已經唔記得咗呢個lv係邊到刷經

easy lor

想問下呢期係咪無hot time??

入藉歐洲

PVP
龍
成日引開哂啲龍仔唔知做乜 忍唔住真係會踢

從一開始我就物魔雙修 咪又係玩得好地地

打龍見到刺客真係會燥燥地

Lunch嗰個係咪冇左？
我琴日刷左成粒鐘先發覺冇加乘

努力升緊selene, 升完T2無晒料

我都練緊隻CLAUSE

先發覺原來好裝膠同好裝clause 坦力分別不大

sorry
因為本地獄黑仔王錯手食哂水局住要係咁打
官方即刻熄咗個hot time
係我累咗大家

唔係1-3同埋9-12咩

分別只係在於你想多控技定係提升全隊既生存力
當然坦天生既防禦屬性會高少少 例如p block同埋t既skill唔同
但膠做坦推圖刷normal龍同guild raid絕對無問題

琴日好似話冇
我由佢掛都冇留意

所以升到隻clause T1之後覺得自己ON9了..

Clause招二技幫boss永續slow mode都後悔

為左果20%增傷升miruru會唔會好on9

咁唔代表clause唔抵升既
Clause都有佢既用處

找黎做cc會好啲

物理快d出隻勁既增傷就好

我覺得唔升Clause先ON9喎
儲緊料升

P姐咪係

P姐係加攻

佛

公平咩! 世界公平咩!

4星

好耐了

新手LM

仲有5千6

而家少左好多人講野 個POST 成日沉底

好似冇乜新野咁, 而家玩到69lv又只係日日掛機,
到時70都未夠打70bd, 又係繼續打6x lv bd

岩岩幫fd開左個美國itunes ac 說緊佢玩

btw遲啲我得閒再整個教學流程 因為廢事你地入左坑想課金但又用緊common ac

我好努力推但無人理

唔掛到一隊80lv都做唔到啲乜

而家主隊個個LV 72~74, 又打唔到T3, 街場又唔係好受玩, 唯有掛機......

我都好努力post啲低能圖推post

我都差唔多
高不成 低不就

又唔係歐洲人, 冇咩好post

打唔到T3
邊隻

認真掛到80仲唔知做乜

樹妹

咁難打架咩

一控唔住就出事.......

刷T7裝同打附魔 但係exp需求太多... 刷到悶

咩叫打附魔?

努力開團陪大家刷t7 到時就要你地陪返我刷hard raid

等緊你既T7 團
街果D唔係比人踢就唔夠打

hard raid出既附魔卷 額外提升裝備既屬性

係街場見人地D T5 LUNA 以為都係射隕石
原來得練巴果隻先係

夠打我都想打, 但係T7黑龍都未打到 隻selene連70lv都未過

依家D GAME都唔長命
慢慢玩啦

會長個隻3星專, 你估周街都有呀

D毒痛到仆街
我升左咁多隻最難打就係佢

T1難, T2易, 而家T3又難番

咩隊

S巴隻T4 Luna都得
其實最緊要係P姐Buff中Luna

玩咗四個月仲玩緊

搞到我都唔敢入練巴場了
依家衰緊都叫做打到街場

依家D 人都唔長命
慢慢挨啦

玩隻驚啫唔使挨嘅

練巴拖人一齊輪D黑龍

依家轉用蛋妹就唔洗咁麻煩俾人搶buff 而且效果都差唔多
只係phase 2啲細龍打得慢左/要大家開技打

打埋嗰6千體先打住紅龍等carry

連T7紅龍都打唔到, 最多都刷緊60黑龍升下T6裝

學我啪返幾百支水

又課左1PACK半石返黎
而家有40000石

課長

蛋妹真係幾掂

我成日記錯蛋妹係物傷

剛剛過咗了

槍=物理，好正常的

我都課左個超越pack3

溝緊

如果無限石都可以好似TOC咁幾粒幾粒咁刷下就好了

個超越pack仲有1pack可以課, 不過我決定唔課啦

65層有一粒

得返最cheap果pack 1包可以課

一直打唔贏61

下面俾我刷下碎都好 升星素材要同時合無限石素材同進階素材，卡到2046

Toc最高好似打唔過60

61會自爆
之後隻GAU一死就全家收皮

好似無巴玩刺咁。。
事關中左roi專同epis專
攪到想練隻。。

高手既roi好勁

練巴

啲排版我唔太識整 由佢啦

中咗練得啦
同埋可以確定唔係飛機片，因為T7街場遇過

youtube 都一堆Roi同Epis片
有興趣可以上去睇下
開頭仲以為淨係啱打PVP，但其實PVE同RAID都好掂

留意返Hard Raid同公會Hard真係好撚難打
然後再望望隻Roi嘅輸出

應該OK啦掛

睇得明，好清晰

啲圖東歪西倒 好核突

其實招財貓既加速俾邊個用最岩?
我restore又中左招財貓, 但諗唔到俾邊個用, 之前個隻都其實放係度無裝...

Roi泳裝3D模組型過張美術圖

尋日我咪貼過黎

我知，但貼過唔可以再貼咩

Nyx啦

電腦睇正常，全部置中

俾左冰霜巨人面具佢

太瘦

太mk

咪咁啦，有巴打抽中佢專，要引佢玩

有心機到呢...

不過我是唔會課金的

打Raid都照用面具

呢件洗咗成千幾石撳唔落手
是咪可以碎咗佢

用住先

無所謂啦

我反而自己電腦睇歪哂 由佢

懶換

諗緊FLUSS定ROI好...

使鬼洗咩，開團刷多幾場咪刷多

Fluss有巴打練過，可以問問佢
同埋為咗我哋未來刷Hard Raid
唔撞角咁升是最好的
btw Fluss你都有專

我執執佢放落Google等下個1001嘅巴打放落頭post

有冇人有龍女想打龍

有無人t7

睇緊PROJECT RUNWAY
最近真係少左動力打龍

我

又BUG 左打唔到字
HI 練巴

因為見FLUSS打PVP好似勁過ROI

樹女超op
同先打T7 有個樹女基本上phase 1 phase2 保證斷大技加暈低
打到好似打緊T6
跟著佢一直打我又一直打
坐左響公園打左2個鍾

兩個鐘

如果今晚再打又有位 我想跟機

又唔同我打

我想打呀 有位找我
不過我得公廁魔攻隊
如果湯丸巴打 應該會同佢撞到應

煎蛋

我走
BTW有GAU有樹妹，隻王應該出唔到技就完場

唔洗 夜啲先

坐公園

早知唔練公廁隊

所以我放置咗隻aisha練緊selene, 希望有位企

不過同隻aisha仲差一大段距離

強勢係有代價

盧雄巴隻Selene已經T5

有課同無課既分別

鬼叫你要做老襯

瘋狂J緊隻校服Selene

泳衣好j d

買咗未

唔夠石 洗裝用咗啲

謝謝練巴 盧雄巴 Carry

多謝你地就真

做咩

跌落渠

頭先係油磄M記見到有巴打玩緊KR

前幾日無咗中午Hot Time 啱啱信箱出咗補償

有無相認

好窮

依家aisha t2 gau t1 clause frey5星 想問下升既次序應該點

將兩隻5星上埋T1，咁樣將等級上限提升至80級先

好唔好用經驗樽谷aisha上71先？

好，我都係咁做

未升到80

唔該巴打

未有龍女

T1龍女

t2

有人打T7龍?

HOT TIME 呀快D 沖LV 啦

ID?

ykk

full

你地full左? 咁我街場算

你個friend list

del左人

[q uote]頭先係油磄M記見到有巴打玩緊KR[/quote]

[/quote]
你黎?

出左好多靚三屬

一個盾都無 就係想打裝俾gau

你想要就直接搶 唔洗就我

主要用黎升星 冇乜特別想要

又或者用到夠刷hell就停都得

幾攻先刷到hell 我幫d怪rj

你黎?[/quote]
係屋企,唔係我

夠lv就刷到
正常6X尾~70就得
記住帶面具

我69lv 7m6攻打phase1都要打分半鐘 面具帶南瓜面得唔得？

King's Raid - Red Dragon 75 Raid Full Auto Team

佢啲T5多到

主dps戴哥布林面具，
去hell1-8打

成關都係哥布林黎，戴左等於多左40%攻擊力

似係裝屬出事，之前我隻Aisha T2 Jane T1 另外兩隻5星都照刷到Hell 1-8

其實坦同dps夠就打到
另外2隻要求冇咁高

隻gau唔夠坦 得2m8防 係唔係升隻clause上t1好d?

升得黎隻Gau都應該夠坦

你試下畀埋個南瓜佢睇下差幾多?
升下隻Gau個lv都有幫助
隻game lv差個影響幾大, 唔係只睇數值
hell d關70lv以上, 用70以下d 人打係難少少

姐係隻clause可以唔理住 主要升gau同aosha?隻gau得64lv 姐係個lv唔止加面板數值 仲會係實戰入面個差距都會拉近好多？

p block好重要 裝入面要有呢個屬 符文再塞 會好大分別

新手係咪換南瓜箱

10連抽劵、無限石、有20個換上限嘅Box

>姐係隻clause可以唔理住
只係升左都唔會幫到你坦到hell 1-8住
我自己隻clause 好似t1 68lv先夠坦

>隻gau得64lv
64應該唔夠住, 除非神裝

>姐係個lv唔止加面板數值
係
當你2隻人一樣攻, 一隻60lv 一隻70lv, 打落70lv怪度
如果隻70lv扣到10, 隻60lv可能只係扣到5
實際條式唔多清楚, 只係肯定咁答到你影響都幾大

我諗我換埋無限石應該無時間再換BOX

刷多d咪有

一日打5000體表示乜都換晒

好 唔該哂巴打

每日Hot Time啲水加埋公會幣換水，應該都夠換

體水正價係咪150公會幣？

300
依家半價先150, 好似係

正價係300, 而家150係特價

咁要而家買定先

唔急, 好似係11月中先會變返正價

打哂了

1—8hell之後打乜

7HELL

依家hard都未過到

溝唔溝得過

溝得過

溝呀婆

咁佢又唔係阿婆, 頂多村姑姐

千幾歲啫(好似係

樹妹WB片

PVP

RAID搵唔到片，上咗泡菜嗰邊搵圖

其實3D模組整眼整整佢已經好好多
硬係好似智障咁

個3d model真係好差

終於輪到我

明明其他表情好好睇

公平咩

夾埋琴日嗰2個

好想抽哂你d野

聖誕節我會抽的

痴線咩人黎嫁
點可以儲到咁多野唔用

急屎都可以忍到返屋企先屙嘅人

恭喜

成班歐洲人真係鬥唔過

開始明點解越嚟越少人
個個Post完中乜中物之後就潛水
有咩好討論

趕住抽野

但係中蛋妹專 想要aisha專

變晒碎

我冇蛋妹

一係溝一係買
BTW我都玩咗四個月先中到蛋妹
你玩夠一個禮拜未呀巴打

兩個禮拜 中蛋妹真係兩頂唔到岸 本身諗住中唔會玩既英可以變碎 依家都唔知碎唔碎好

碎咗實後悔，WB個箱開到其實你當係額外會好啲
重緊要儲10抽劵同每日抽法池，到活動嗰時就可以ALL IN
衰極都有張自選劵

隻game咁耐以黎有冇試過活動十抽保底有專？

最多見過10次10抽一張自選，算唔算叫有保底

都要2萬5點 成千幾蚊

想當年，玩咗成個月都ON99卡前期主線
連專武係乜都唔鬼知

而家D後生仔真係

0課一個月登入足未計活動，起碼都送足3張10抽劵
儲定等活動用啲石抽夠10~15抽唔算難
今次活動唔得咪等下次，唔使下下開活動抽就要跟足
課長先跟到的

收到 多謝湯巴賜教 但係我d十抽卷射哂落海

仲有新曬命招式:中左乜乜柒柒但我無隻英 唉

咁夜仲係度

又失眠

你想討論咩先

有冇刷錢大法

每日抽 玩左個幾月 終於到我歐洲人啦

我都好想中專武

T7 裝食裝一年71萬

打錯字, 原來仲要係78萬

有冇人打黑龍？ 宜家-1

終於升左第一隻t1

有無人用1星專食0星搏一搏

加油 我就心血少唔會搏

不如討論下hard raid 要啲乜英要乜要求，我地可以升定先

新手第3日張卷中左pavel把武
但我冇呢隻角色

有兩次機會

毒撚最忌

thanks

終於打上60塔

成埋卡晒係3星上唔到4星

唔緊要

你想打邊條先

買咗700萬個材料包未

唔該, 我去睇下先

今日溝完Luna
出左Rephy, 想問下呢隻補評價如何 ?

好似得我溝緊 我都做緊白老鼠

溝定先都冇所謂，反正唔會夠資立刻升到

睇reddit 個評分就普通, 等多兩日睇下有冇其他想溝既先

一開波唔識玩溝左大隻佬3日

你係咪睇緊以前d評價

買完無晒錢

Buff左我聽講唔錯 尤其wb2

所以最近幾次都無買

睇左陣資料，每條要求都唔同咁
不過有幾類特別難揾
黑龍:近攻DPS
冰龍:單體物攻
紅龍:每10秒 要 dispel stack

紅龍真係求其都過到

你d圖邊到搵

好似係
仲睇緊呢個

GAY TEST FAIL

已經end左relationship

44日好似都未buff。同埋其實勁唔勁睇你隊野姐

慘，無個有提JANE MARINA AISHA

紅龍我試過打，條CC Bar長左好多
好想做完個任拎enchantment
啲圖係you tube 揾 K gaming

kgaming我剩係同佢傾計冇咩點睇佢d片

同埋依個只係最大路既玩法，我自己唔會跟曬

推薦英雄唔等如必需

T4 Miruru 升唔升得過? 做CC位 兩招技加埋有21秒CC

打wb就有，但係其實打龍最緊要你連到cc

Gau ?

乜咁傻豬走去End呀

低階PVP場遇過隻T4，由開場CC到完場

好心官方改改毒龍啲屬，幾乎無乜人打

Gau

想要女

個hardmode差唔多逼你打

.........
叻仔 加油

Crit resist
轉做Crit dmg 應該幾吸引

呢排多左咁多歐洲人

係你領起個潮流

之前reddit有人整左4套綠龍裝打PVP
硬到痴線

輕鬆請個假先
星期六日未必有得上網

paul哥講過冇撚用

Morrah打龍有無用 利申 中專

勁

加魔防幾有用, 好似係

提多次，體水半價做到11月23日維護前

▶50% Discount on all Stamina Items
:: Period: Fri, 22nd Sep after Maintenance – Thurs, 23rd Nov before Maintenance
** Please note that event period may change if the maintenance schedule changes.

:: Details:
- 50% discount on Stamina items and Thailand1 Year Anniversary Stamina Packages
- 50% Discount on Guild Shop Stamina Points
- 50% Discount on Stamina Food in Hero’s Inn

其實Stamina Food除咗回體仲有冇其他用?

仲有100支

唔關我事架練巴

應該就無

今個禮拜無維護？

冇左300石添

課 我就是成功例子

我唔想再聽你狡辯呀

依個問題有啲難答

想問下大家rune 帶+dmg定+atk

mana recovery?
dps atk
dmg自己少用
atk係打人回快啲 dmg係俾人打回快啲

自己食囉

屌我仲以為係+regen 同 dmg 60%

係就好

有冇咩人係有啲特別build可以玩下？

例如kasel可以p.dodge 加少防加攻屬咁(好似係，唔記得邊度睇返黎

參考下，等合裝嘅時候唔會食左啲可能將來可能有少少用嘅裝

正game

最緊要熄左個出技畫面
頭都暈

邊度有得校

歡迎加好友揾我打下龍
啲T2 升哂團技幫咁多位大佬加攻

你老母平時抽專已經無我份 連洗屬都咁撚閪 課越多越非洲

你歐洲既話 我地冇game玩嫁啦
Vespa 為大家好

唔求歐
都唔洗4萬鑽都洗唔到掛

四萬

嚇親
對唔著大佬 小弟錯了

比返個名人啦

練霓裳 (黑仔達人)

我一直唔知atk同dmg分別

多謝大佬們供隻game比小弟玩

4萬
夠買12個原價SKIN，仲有2000淨

40000。。夠拎多把專

終於換到電話
終於可以出街打kr
唔洗再煎蛋

點解換咗唔使再煎蛋

我覺得會冇咁熱

硬係覺得玩得耐都係會熱

自己同自己打黑龍

我就打紅龍
仲要唔穩

60咋

免費10連

終於唔係面具

有冇巴打carry 我換t7黑龍裝

golden mask

詛咒嚟

60黑龍

今日終於上到鑽3 結算前有機master

LUNA UW用幾多粒%ATK好?
其實唔多玩PVP 係咪三粒都得

我又咁睇 塞mana出技頻率高d 輸出都唔差

但依嗰好用好多下

AISHA 係咪都係塞3粒ATK?

呢個好用

講真0課個個都係咁涯返嚟

我係，但玩咗4個月先得1粒紅色ATK

糾結緊買唔買柱叔頂Jane好

jane好似真係好薄唔係幾tank得起

(now: t3 aisha t2 jane 樹 t1 龍女)

其實唔使話頂嘅，大家用法唔同，打WB、RAID多隻坦又得，得咗

有UW就狗衝啦

咁易升咩
我都想轉升Luna (有專)
等換轉比樹女

就咁睇 似係巴打仲未夠lv同裝先坦唔起

不過Jane又真係唔坦

Jane唔是傳統坦，你要佢坦到，就要谷ATK
佢係靠越高攻吸越多血咁坦

唔知係咪之前活動 我覺得60黑龍好多人帶 我個陣都唔刷紅龍 直接入場等人帶

我係想換70
用緊60紅唔似夠力

點解唔用60黑

唔夠力意思係刷唔到1-8hell?

70raid
1-8hell打咗幾萬體了

加油 打得未夠多

依家活動係有，但基本上要換嘅嘢都換晒，所以都係留返啲體水等之後活動

我啪哂水呀

現家game都少入
活動d野咩都打哂
冇哂動力入game

真係幾易禁錯

上大陸論壇
有條友禁錯
用左12張loot booster

基本上每日都拍10^支水打1-8hell

起碼都真係有效果，但洗裝真係無仇報

咁都關洗裝事

湯圓巴介唔介意幫我體檢下
一陣in game hi你
我而家套build係谷防&血 因為之前吸血流成日比黑龍秒

呢個都係我唔用吸血流既原因 打toc個類明顯d 唔谷防&血 真係秒殺

打TOC就用返真坦好啲
Jane啱做增傷
D巴
我唔介意，但我叫丸
等你Whisper

戥練巴你唔抵啫
我都係講少句嘢好啲
巴打們加油推Post

又唔洗咁

增傷都係另一個原因 驚換咗柱之後會小傷咗

sorry btw

唔會嘅，其實25%唔是話太多，可以搵其他嚟頂
但柱叔無乜研究
不過打PVP同RAID都遇過，CC到呢

多講多錯、少講少錯、唔講唔錯

同埋如果唔係Jane本命的話，其實T2夠用
可以用資源升下其他坦，因為最終都係會練幾隻坦嚟用係唔同嘅地方

想問下點解pvp高端
點解咁多人用水奶, 但無敵男人就無乜

原罪

2個大佬

leo先多 其實leo男定女

唔好咁講

好似正太黎

正太嚟

得一位

2個痴撚佬

痴撚佬

偽娘好似貼切d

想練隻幫mitra 增傷打wb 同guild raid嘅角
應該買pricilla 定annete?

暫時我有嘅support 係 frey 同maria

gay

why not both

抽水達人
當初抽到M巴乾哂

知錯了，唔敢抽練巴水了

同埋打70紅龍其實要法定物防?

我通常用 aisha, luna, jane 搭maria/frey

成日打到佢就死，飛上天一野秒哂我成隊

auto 輸親都係因為條飛上天

佢泳衣skin根本引人犯罪

no gay
係俾2個大佬d霸氣嚇到打錯字

annette 魔增傷黎
priscilla好啲

?

我覺得巴打輸在auto

飛天個招m.dmg黎
同埋紅龍暫時無咩用 同人一齊刷黑龍好啲

p姐啦
強妹放係魔攻同物攻隊差好遠

飛天你有arch既話可以用3技免疫m.dmg. 或者gau一野轉走佢行動條
不過你auto就

其實佢招增傷力唔大力?

諗緊frey t3 加20%攻定pricilla 2 技增得勁d

出左auto之後我收埋哂d cc角
全程開自動冇人理

6161 atk + 15% atk + 80% crit. dmg. 條數我都唔識計

我想整套t70 紅龍比mitra 先
t7 黑龍入親場都比人踢
t7 紅龍就成日比人搶哂d 耳環
所以整緊隊可以auto t7紅龍隊

睇落好大力喎
fat fat

auto 實在太爽 瘋狂掛機

明嘅，單刷到的確爽

不過其實frey都建議t3埋

原來都有人唔知
之前都有諗過加落教學度

得閒加下先

整得黎應該黑龍都唔會畀人踢

自己auto個感覺係多d cc/盾就會易過d
呢排都成日auto t7紅黎清體
雖然隊野大約3場先贏1場

謝謝練巴F巴Carry

Say these

不如搵巴打練Roi

就你啦

男人 不了

仲會唔會打t7br, 終於得閒

我都想要

驚練咗佢其他嘢夾唔到

我就不了 只升型男索女
乳臭未乾既細蚊仔我無興趣

條片五星專
如果零星/一星有一半咁勁都可以一戰

中專可以考慮下
呢排努力抽緊assissan 個pool
(不過暫時中o既係fluss同tanya)

有無巴打12點左右想瘋狂刷下紅龍

之前有把但係拆左
個時個個都話垃圾黎

其實d人都冇話垃唔垃圾
vespa一來會主動去buff 某d人

二來會特登設計到d新關用某d人會特別勁
畀d少人用o既角色發輝下

如果畀2隻人你揀, 一隻平時都幾勁,
一隻特定情況超勁(例如打某一隻WB)，其他情況垃圾
你會點揀?

所以講都尾, 練咩人都係得一個原則
睇樣

洋介巴有隻t1 roi啦

星期五晚打唔到龍

正解
樣係一世嘅

WHY

求BUFF JANE

準時一重置就抽幾高機率下
第二次了

又以為免費抽中專

THX 巴打

其實jane吸血流要升到咩位先會見到效果?同係咪真係好坦得

我覺得隻怪扣你唔多血先見到個效果 姐係如果你想挑戰一個新既難度 正常d怪會好痛 呢種情況jane係吸唔番就死 jane係挑戰唔到高難度 好坦得 我又唔覺 我認為簡一隻比佢坦既 然後靠補師回血 會好過佢自己吸血
純個人意見

各位巴打
細佬今日玩到第五日 之前換左隻Epis
啱啱拎到張3星指定卷 有冇巴打建議下換邊隻
如果換2隻魔攻輸出會唔會有d鳩
唔該各位巴打

btw隻game好好玩

epis 推圖唔好用

竟然俾你及到
睇到我有咩unit的嗎?

個陣諗住揀隻順眼就用左 巴打知咩事啦
btw有咩提議

聽住我既建議先啦 再問下湯丸巴同其它巴既意見
我係你既話呢 我會用送既騎士坦同補師 3星換maria 5星換 arch luna aisha
其實姐係公廁隊 epis放倉 pvp好似有d潛質

湯丸巴講過 如果一隊入面2隻同職會難升d 姐係maria係法師 你5星又換aisha 你成長會困難d 因為1個星期打一次既技能書同材料都一樣
我會建議你簡另外2隻弓手

我反而覺得推圖ok wor
夠多aoe技，連普攻都係
不過auto有時會跳左去跟著畀怪圍，要畀啲好少少嘅野佢著

唔該巴打 當初啱應該衰咸濕
另外我而家inn溝緊laias 係咪可以繼續
同埋之前專武random卷抽中左Cassandra把武 依隻好似pvp向 可以點
唔該哂巴打

咁我5星係咪換arch正啲
另外epis都ok好用 殺怪又疊攻

好想玩好多英
但又明唔稍為專升一兩隻好快卡關

laias都比你溝到 算你好彩啦 呢隻遲d可以替frey個位 但唔代表frey比佢差 唔同用法 cassandra聽其它巴打講係pvp向 但我睇pvp高端個批其實都唔太用佢 我認為佢應該屬於pve好弱 pvp勁 但未去到好勁個堆 我覺得等你有4把唔要既專武先考慮碎唔碎左專武佢 可能到時又改勁左呢

我有上網睇過下 又可以回mp 好似好勁
咁我再留住睇下點先 唔該向位巴打熱心回答

而家比d on9任卡住左

epis係pve既定位係一隻近攻既輸出 無任何cc 我上面提到個3隻主流熱門輸出呢係遠攻 相對安全d 而且個2隻弓手係而家呢一刻pvp都好勁 所以咁熱門唔係無原因
如果話epis做輸出 我會覺得有幾個問題 佢推圖易死相對要注重防裝 但佢又係輸出 所以屬性上面又唔可以係砌防屬 同埋你睇下巴打們既留言 講自己隻坦唔夠坦 已經係騎士同戰士既職 相比epis assassin職坦好多 咁你唸下epis生存有幾難

明白哂巴打
始終遠攻好似係屈d 打pvp都成日比人屈機
隻epis遲d都係留係倉打j算

有無人到打龍？好似死左raid ser開唔到場

溝NPC大法

好似要洗好多錢先溝到

有無補償嫁無得打龍 新手未試過咁

作為一路用epis打上去o既人補充少少
首先講左先, 唔係建議你依家主隊用佢
巴打仲有3同5星卷, 最好3星換cc, 5星換dps
坦同奶用起手2隻就ok

epis用落其實又唔真係好易死,
就算去左怪後面都唔一定會畀怪打, d怪好多時都會繼績打隻坦
有時仲可以用黎閃boss d map炮
手動o個陣唔好亂跳就ok, 係auto危險d

不過作為dps佢傷害其實唔算好高, 初中期唯一覺得佢勁o既地方係打素材關
素材怪通常都比較多怪同時出玩, aoe有用又易d疊傷

我覺得你可以用住先, 玩到夠期拎5星卷就用其他dps換走佢

個陣我發現佢打火龍好快 搞到 30lv 40lv就刷火龍裝 無晒錢

火龍關都唔知係咪特登整黎畀佢玩
送兩輪小龍畀佢疊傷

個陣上網搵佢既優點 都係講solo火龍 但其實無必要只出一隻英去打火龍 所以唔太實用 都係用黎試玩法

epis成個設計怪怪地
啲技主要係回血，但係又勁易死

我本身係見佢識m. Amp先用佢

多謝巴打指教 咁我而家換左maria先 5星卷再換左arch個d？

應該都無更好選擇 唔急既話等聽朝其它巴打醒左再問

咁樣係咪唔係課長都可以有能力溝npc

合唔係都要錢架咩。。

好似要連續廿日 打五十條黑龍

原來2星有樹女 3星冇

我都有興趣想練。。不過本隊都未練好。。係好想執下隊野。。所以一直hold起曬d專武卷。無限石未用。。過兩日hold多兩張再決定睇下點轉隊。。
依家仲係刷緊T6紅裝。。。唔想推太急

忍痛大出血連買luna frey skin
但真係好爽

星期六先黎無得打龍

就黎忍唔住想買英

有得溝唔好買，無得溝先買

咁忍得手

買左用唔到不如唔好買

係，破產都似

基本上刷下60~70龍，啲幣都夠你咁買T3嚟解

特價嗰時唔買嘅
依隻驚好就好在無分有償石同無償石

你買咗邊隻用唔到

升唔到高t都唔叫用到

D石重置係咪用到200就算
硬係覺得用400石會好dom春

啲石重置
洗裝

點解打唔到龍，係咪中左bug

果陣仲1516緊隊野
依家反正無資源升其他
索性整靚成隊 又要繼續儲石

難得得閒無得打龍

打材料果d

[Notice] Guild Raid & World Boss Bug Issue

Hello Raider
This is GM Orvel.

We have found an issue in Guild Raid & World Boss where you are not getting proper results
after the battle. Currently, we are investigating the issue

We will try to fix this as soon as possible.

Sorry for your inconvenience

Thank you
GM Orvel

仲有佢個pvp對手全部變哂offline 但明明人手控既

是咪又有石送?

應該會 以前未試過

早知我都畫

如果有咁既SKIN 我即刻買

資源有限麻。。。少課要慳d手。。諗清楚先去馬。。。。
轉玩mk仔。。係咪應該落埋p姐。獸補?

唔好嚇我啦巴打

你點分得出係人手控

應該
P姐加攻
獸人加攻加攻速

條腿好長對手好短... 外星生物咁

講緊我

亂出技同諗過先出實分到既
以前leo bau ai都唔係個個0秒出手

對你黎講好似得男人先係人類 好似係

屌pvp人地對面一隻棺材妹都差d ko我全隊。。。

T幾

應該棺材妹俾人禁住黎打先岩

我以前試過遇到個人出一隻arch打晒我成隊

我冇龍女仲以為冇

仲唔即刻買

知我者莫若練巴
不過單講圖畫得真係太麻甩, 將D麻甩愛既野畫曬出黎但比例真係錯曬

我覺得好似之前隻手短恐龍

做乜畫質調咁低咁

我四十幾lvl咋玩左4日

Mitra 同Roi 點揀好

隻龍女已經溝咗3分2，溝到即刻買呢個skin

唔洗揀，一齊練

若隱若現呢

我記錯咗，以為呢個無畫件Tee